認真，人不為己，天誅地滅！爭取二十年難得有機會走到，今次唔走以後冇機會走！

英國美國澳洲台灣邊度都好，走左先之後再諗，唔好咁 on9 信連登仔留係到打一場冇勝算的仗，當年國共內戰、越戰、韓戰走唔到/冇走果班下場係點有眼睇

仲讀緊u 未有錢 屋企冇咁多錢 可以點走

走得好快d走啦，國安法後香港已經唔住得人架啦